我正式宣布美斯係新一代罰球大師

乜撚嘢P祖派路碧咸全部企埋一二邊

乜撚嘢美斯吹奏舊人反美斯先係皇道
美斯最勁

個龍廢啫

P祖罰球當12碼咁射
斬殺過巴塞 皇馬 拜仁

巴狗真係好撚狗

收嗲啦

一定勁過派路碧咸先